---
layout: "comment"
hidden: true
title: "9468"
date: "2009-06-21T21:06:41"
uploadBy:
- "Triceratops"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Hallo

Sind die blauen Rollen eine Eigenkonstruktion, oder
woher stammen die?

Sieht alles äußerst kompakt aus - sehr interessant!

Gruß, Thomas